以下一人讓一步嘅方法 大家會唔會接受

利申咗先，小弟純粹忽發奇想，諗到以下嘅條款

老實講我都覺得呢個方案並唔係終極成果，但係如果政府提出以下既互相讓步方案，大家會唔會接受？

覺得尚且可以接受嘅請正評
覺得唔掂/不能接受嘅請負評

以下都係對應五大訴求去提出嘅
相信除咗各位手足嘅要求之外，黑警/藍絲人士嘅利益都可以考慮到
而且以下嘅訴求對政府而言係捆綁式的，即係唔可以只接受部分條款，只可全盤接受
理論上如果政府只引用部分條款既話，可能會因上述條款侵犯咗我嘅版權（我唔係法律撚）

訴求一：徹底撤回修例
分析：
呢嗰真係無得傾，亦都係基本盤
對應條款：
徹底撤回修例，同時保證每一百五十張單程證、智能燈柱及社會信用系統等幾多實施中港融合嘅政策會即時停止/煞停/必不實施

訴求二：成立獨立調查委員會
分析：
呢個亦都係冇得傾嘅，而且要賦予呢個委員會實權
對應條款：
成立由9名高等法院上訴庭/終審庭法官主導並有投票權嘅獨調會，並同時分別委派三名泛民主派議員以及三名建制派議員以無投票權但係有發現權嘅方式列席該委員會
該委員會所作出嘅報告，將包含對本次事件內濫用職權/犯法嘅嘅官員/警員作出紀律處分甚至問責革職嘅建議，而呢啲建議必須切實執行。
該調查委員會可會同廉政公署及警務處進行資料/證據交流，其調查結果不會造成刑事責任，其調查範圍廣泛，包括：
1. 示威者
2. 警察，包括對現時警隊架構以至整個組織作出檢討
3. 政府高層以至各部門
4. 公營機構如港鐵
5. 疑似黑社會
6. 是否有非本港勢力/機構干預本次事件
該獨立調查委員會必須與每月/每兩個月提交進度報告，並與一年內提交令人信服的中期報告，並在兩年來提交最終報告。其報告必須將全民供公眾參閱，不得遺漏。

訴求三四：撤銷所有示威者控罪、（刑事）追究濫權警察、撤回暴動定性
分析：
暴動定性其實真係廢話嚟，因為係咪暴動要等法官判。
而呢次事件入面不論雙方是對是錯，不論原因，不論立場，但係雙方都有一定數量嘅人員係犯咗法律。而法律係人人平等的，唔可以話某一方嘅立場係啱嘅所以就唔追究，咁樣唔合理嘅。
但係係呢件事入面，追求起嚟，無論係示威者同埋警察，以至政府官員都會受到漫長嘅調查以及司法程序纏繞，同時每天都要承受被定罪嘅恐懼。加上以今次事件入面雙方要追究起來，恐怕有幾百甚至幾千人需要收到追究，咁樣嘅情況係非常耗費司法資源的。所以小弟提出一個折衷嘅方法去處理呢件事，同時最快令事件平息下來
對應條款：
由特首/立法會立法將由 6 月 9 日起到發佈當日嘅所有警察、官員以及相關市民的有關刑事責任進行特赦，永不追究，但係有以下例外：
1. 7月21日元朗事件中，身穿白色衣服追打市民的懷疑三合會人士不受此特赦影響，其刑責將繼續受追究。

同時，雖然警務人員不受刑責，但在因投訴而進行紀律聆訊/在獨立調查委員會進行調查後，被證實違法警察通例/本港法例者，仍需收到紀律處分甚至革職並失去長俸，其處分結果必須為全港市民以及傳媒監察，並設立公開聆訊。同時，警隊亦需要按照委員會的建議作出整頓。

至於所有香港市民以及警務人員在本次事件中所受到的人身傷害以及財產損失，由特區政府作出全額賠償。

訴求五：立即實行雙真普選
分析：
老實講，我都想真係可以有雙真普選。但係以現時香港嘅民意狀況黎睇，一旦進行雙真普選，整個管治架構包括行政長官、立法會以及區議會，都必然會成為泛民主派既天下。咁樣嘅結果固然對香港人係完美結局，但係對共產黨嚟講，無疑於對香港全面失去控制。以習近平主席越趨強硬既態度嚟講，小弟認為中央寧願出動解放軍都唔會容許呢件事發生，所以點都要俾中央有少許控制權。
對應條款：
於立法會實施真普選，撤銷功能組別，一人一票選特首。呢個位可以令泛民主派基本控制整個立法會，與行政機關制衡。
將特首選舉程序改成以下幾步，並將法定最低：
1. 透過公民提名/立法會議員提名推舉特首候選人
2. 人選經中央人民政府篩選，確保中央支持其任命（與5擇其一）
3. 將所有獲提名者進行第一輪一人一票選舉
4. 中央人民政府對最高得票者進行認證，確保其一旦當選會被任命（與2擇其一）
5. 如第一輪選舉中，最高得票者未能過半數，則全港市民對其進行第二輪投票。第二輪投票為信任票。
6. 如最高得票者獲過半數支持，則當選。如未能獲得過半數支持，則重回第一步，直至選出特首，期間由前任特首擔任看守特首。
唔期望中央會俾一個民主派既人擔任特首，但係咁樣嘅機制可以令中央指派一個溫和民主派（例如曾鈺成）或者一啲有威望嘅社會人士去做特首。咁既話亦都算係一個折衷方法，呢個特首某程度上亦都會因為選票問題而唔敢有太大動作，而且由民主派主導嘅立法會亦都可以制衡返佢地嘅勢力，對中央以及香港人都係有利嘅。

希望特區以及中央政府都肯一人讓一步啦，呢件事繼續發酵落去就真係要攬炒了，老實講對大家都冇好處。我地要民主、公義，中央要香港嚟搵錢，解決到問題嘅話大家都好的。

其實比較好嘅做法係將林鄭呢啲儘快xx收咗皮先，然後等下任/看守特首提出呢啲條款，因為林鄭呢條xx真係次次出嚟講野都可以由讓步加鹽加醋到變挑釁。

我無野講

10

9

8

7

6

5

4

2

3

1

0